真正一姐 shiga jinny (2) 討論區

連登無人鍾意真。雙一姐咩

【吳若希為排位黑面放暗箭追擊】
Hana菊梓喬硬食 壓力爆煲公園喪喊 |

一姐又恰菊姐

硬c係咪完左星夢約啦
勁歌無去坐
之後新春玩賽車個特輯又無份

個人覺得佢仲正過hana 年齡26 ja 細成十年

唉

佢之前過年都有同fred一齊出

你推大老千未

推緊啦

早晨，各位一姐

黎緊若希要搶返主題曲

老啦hana

mk妹正

星期日830 有一姐唱那一天我受過傷

(fred,mag)流行經典50年11

新一年新開始，古巨基再次到臨，帶來<眼睛不能沒眼淚>、<心跳回憶>等作賀禮，還與方力申、側田、小肥、INK合唱<年年有今日>。曾獲新秀歌唱大賽亞軍的陸家俊終於登上《50年》舞台，他選唱<只願一生愛一人>，有何特別原因？此外，側田會演繹自家創作<運>，吳若希亦高歌<電燈膽>；敏之和胡仔這對主持拍檔則送上<再見Puppy Love>。今集尾聲，基仔還領唱<至Net小人類>，勢必勾起不少朋友的童年回憶。

電視預告佢唔係唱電燈膽
係唱我沒有傷心

咁一定係幾首啦

一姐

孤身走就飛走個男人啦

好靚女

見到有男人就唔想睇

麻麻地

哈哈

華納年代嘅MV好像都是單人
星夢發瘟

好似係wo

仲有鍾唔鍾意jinny

有男人都係同啲女配角攬攬錫錫

啲歌ok

有無睇大老千

近排無見你係劇po ge

無呀
以前都中意文凱玲
剪咗短頭髮就不了
所以無睇

守護神呢

中意j徐子珊
不過無睇

正wo有你推下po

戒咗電視劇

平時都有 J hana

hana不了

電視劇都戒

唔使爭

係
應該只會睇shiga套劇

有咩劇呀佢

唔記得名

唔係戲咩

戲嚟?仲好

係wo對上一次都係見到妳係d頒獎典禮度

咁好記性

連詩雅在新劇中與馬貫東有感情戲及咀戲，自嘲是新丁的她，笑言要慢慢學習，馬貫東亦指跟她拍咀戲大感緊張。而林文龍與黃翠如分別飾演單親家庭父、母親，幸而翠如與小朋友演戲有經驗。

藝人連詩雅與馬貫東昨日拍攝無綫劇集《致所有愛過的人》，二人在海邊拍攝拖手談情戲，劇中馬貫東患有亞氏保加症，不懂交際，更如「暖男」一樣，對每個女仔都好好，連詩雅就不時勸他不要這樣。

二人首次合作，相識未夠三星期就要拍談情戲，幸而現時大家開始熟落，才有了默契。連詩雅對上一次拍劇是《使徒行者》，而今次戲份較多，她笑說：「我係新丁，好多嘢都唔識要慢慢學，所以都有啲唔好意思。」馬貫東亦表示二人之後會有咀戲，故要慢慢溝通，他坦言：「我都緊張，因為始終拍談情戲經驗比較少，依家耐咗已經放鬆咗。」

致所有愛過的人 劇黎
同翠如 yoyo

馬貫東你有Mandy喇

Yes，啱啱goo到

即刻唔想睇

記得你係咁推

返工忙亦係唔想追劇原因

使徒 出左一集就炸死左

好過要同人咀
接受唔到

關事? 夜晚wo

放夜晚八點半

咁夜

蝕完底到時仲實俾啲「博香粉」屌

零售業

咁早。

偏遠地區

sell咩呀

唔等使嘢

血壓機

Shiga有無fans club?

未有掛

零售放830 算早

即係你係鍾意shiga

可以入日本籍

無人了

唔記得了呢個MV添

邊首

只要和你在一起

咁早起 早晨

早

返工?

打緊J

諗邊個

網友

雖然冇睇tvb 好耐

但一姐之三國混戰真係值得剝花生

大家估下Hana 連piece 弱雞下年邊個做一姐

我都緊張，因為始終拍談情戲經驗比較少，依家耐咗已經放鬆咗

勁

兩個 as my topic

見過真人㗎

一路聽住shiga一路打j

華納正仆街

接啲咁cheap嘅job

係經理人公司接

未睇過 ?

當時經理人係邊個?

冇轉過
種星堂

睇過
當時好似勸佢搬去天水圍

鄒世龍小檔案
50歲，與妻子唐浩雯育有兩名子女
1997年創立種星堂（Starz People）
熱愛賽車，年輕時曾與梅艷芳、翁美玲等女星拍拖

嘩

呢隻意大利牌子好cheap

有得做都好

咁咪華納同經理人公司問題囉
要shiga接呢啲job維生

完全無美感

呢次活動相其實係Shiga瘦得滯
影出黎唔夠靚

利申：收藏左呢輯相

之前去埋維也納影相 又係露得幾

個design一向cheap

同埋呢兩次 三次裏面邊次最好睇

魚網絲襪好難著得靚

睇番MV好過

See through最正

認同

Shiga直髮靚好多

《孤身走》真係麻麻

琉璃若夢仲好聽

hana?

Shiga

孤身走就係hana?

都係Shiga

係咪亂入架你

望那山與水依舊都好普通其實

咩呀 鬼知邊個 我又唔係打手

hana首新歌叫咩

我覺得首首都正呀

所以話正概罐頭

用我一輩子守候

心有不甘 mon出應該

皓鑭傳

正

呢兩首加埋七歲係我心目中hanag頭三甲

又係瓔珞班人

就係想睇佢

其實主題曲都ok

唔講唔記得有主題曲

點解佢次次著親d衫都好似準備扑野咁?

慘

來換取抽插一奏

晝

唔重要

shiga仲係咪處女

其實原詞都係呢個意思

前句係 用我的處子守候

唔想知

仲有jinny ga 都可以講下

流經有東東

jinny =

EQ就唔評論
不過啲歌真係好聽

謝文欣開緊Bigbigchannel 直播

連男先有興趣

做咩屈me中2麻友

Shiga幾時先有fans club?

你係嗎

一向都有
利申: 無john

This?

係啦

得3千幾個like

Ok呀

ok ar

依家少人玩fb掛

Shiga做緊Gym

我晩晚要loop《到此為止》、《説一句》同《好好過》

你仲癡過我

情人二月十三快樂更多

有需要

shiga d歌令我諗番讀書時美好日子
出黎做野之後聽多咗hana

我鍾意all

Shiga好耐都無歌了

頭兩隻唔識

書架離開華納嗰期 就係慳娜開始比肥圖捧嗰期

你對唔對得住hanag

識曬

要唱《血一般紅》都唔走就假

又loop緊

呢首ok
最辣殺係側田嗰兩首

HMV music

做唔番《到此為止》同《説一句》水準真係好難反彈

水星逆行同舊街角先最正

Shiga唱番慘情情歌啦
咪轉型

易啦

《水星逆行》MV無端端講國語，少聽
《舊街角》都ok，略嫌未夠慘

就算有好歌，星夢唔知點分配呢
唔似英皇娛樂俾晒容袓兒紅十幾年

星夢咁多資源 俾曬咁多個都得

唔覺有
不如自己學下填詞

只要和你在一起都係講國語

謝文欣咪無好歌

陳詠謙 舒文

好似係

不甘示弱咪陳詠謙

咁耐得一首wyman一首林夕

咁《說一句》都係陳詠謙
唔知點解《不甘示弱》會差咁多

「你唔好咁啦」

不甘示弱真係太少聽 無印象d詞係點

分d hana出黎都夠

不過個MV可以用嚟J

Hana把聲唱電視劇主題曲(特別係古裝)好夾

係呢三人嘅唱功你哋點排

老牛聲

shiga ≈ jinny> hana

其實jinny都唔算少歌
再多少少就ok

《孤身走》 可惜可惜
希望下一首會ok啦

《別再記起》係咪舊年?

不過hana得tvb有獎 係其他台無咩影

係

hana d歌咁易唱都話唱功好

今晚有aka

《勁歌》?
好似《大女人主義》攞冠軍

shiga jinny各自都叫拎過兩次港台
shiga仲加多一次903十大

生完番黎量少咗 質素高咗但係

係呀勁歌

Loop番《到此為止》好過

不過拍埋alin 黃齡 品冠 三個都唔夠佢地黎

星夢班女歌手都唔係賣唱功啦

hubert mind咀

點發現?

好明顯呀

無睇

打手今晚仲ot

不需要理會謝安琪班fans
佢哋認為全香港女歌星都係垃圾
係佢哋個謝安琪先係唱歌

隻歌唔會Hit

音樂台你估真係聽音樂咩

個人會

拍劇可以紅

娛樂台仲係正負參半

想講好耐
成日笑9容祖兒唔知做乜7
利申: 有J開kay歌同人 唔係joey fans

平時唔睇勁歌概 唔聽廣東歌概睇頒獎 之後話唔識

咁係瓊姐先撩謝安琪嘅

各花入各眼
由佢哋攬住謝安琪過世啦

可以買view

謝安又真係正

劉美娟?

sunrise sunset

未婚懷孕基督徒整容姿色份子
支持下港獨即上神台

終於form到成龍雞
原來要手動刪space

"不可思議~~~"

孤陋寡聞

你唔識咩

我都係岩岩先知

首歌真係中到佢應一應

還要生活～別再三失眠～

我好似見過你整

正面又ok

兩條中間有space

yes

啲歌質素如何?

唔錯

Youtube有無?

身材正到

你真係推得勁

瞓先

早抖

熱死

讓彼此天空相連 心聲閃於眼前

人要生活 甚至輸尊嚴

睡覺都哭泣 無擔心我的親友

就黎多過hana個po

Groupmate係咪星夢㗎?

至Net小人類

竟然有人識

係呀

Thanks

aka

唔掂喎

今日猛loop

打j?

no

Shiga啲live真係麻麻

Hana唱得唔錯

幾好呀

咩歌

返工

陳曉怡男朋友

我都係 放3 但lunch係做埋 即係4

鄧鄧 鄧鄧鄧鄧

你唔係每晚收1030既咩

梗唔係啦 義務 你熟我都知 不過係幾pro

Hello

放幾呀

剛剛放

已在家

聽緊《好好過》

五十年

放4 係屋企打緊機了

Youtube

飛個隻

真係shiga fan

Download咗《說一句》
可以一邊上連登一路聽

就多過hana個po

俾錢下載的

之前睇你自推都覺得你勁
當然有連男 嘉嘉嘉 同其他人

洗唔

洗

多過

支持shiga

youtube downloader is ok

仲有《到此為止》同《等到Sunday就call你》
跟住shiga轉咗去星夢
唔知點算了

但係download歌shiga無錢分

理得佢 三分已袋

今晚又多一個鐘

830 唔洗睇

Why?

大陸野

搭緊巴士返屋企
唔知係咪有乞兒坐過個位
坐咗一陣周身痕

未聽《日月存亡》

豬年 恭祝各打手盆滿潑滿

唔怕扣人工

希望多啲好歌聽

沖完涼都痕

日月存亡正wo

未聽

去左花市?

有新歌

屈dee

呢個時間做仲慘過七點檔

型wo

第一集?

佢仲要一晚做三集
無人會想睇晒啦

咪係 睇埋
燦爛的外母5點10分

我寧願睇外母了。
不過我要睡覺

大把假 初一二三 正

夜深了

無乜興趣 花市

咁咪公天 大家一首 肥圖你今次抵讚
之後要一人一首好啦

公平

7點 830 1230

擺明捧Hana喎

早晨
祝各位身體健康

好過之前

nganc

沒你的動人時節喧嘩歡騰亦已經並無意義

又要打j

唔想呀

轉公司啦

又聽緊星夢啲歌

又《到此為止》

回到以前～

未説起～

對你好～無需原因～

請不要消失希望 別來無恙也不枉
盡力氣 曾挨過沮喪
誰人沒有經歷 一些輕狂

wingto 點樣採精

頭先忍唔住j咗

幾耐

一個鐘左右

咁勁

我用不正確方法打

即係點

有興趣過嚟睇我講解
放假無嘢做 一個人喺屋企打咗幾個鐘J

分開一刻就如沒氧氣
不想當一個好知己
分針逼迫這刻隨時入戲
將愛戀 變遺願

Groupmate

Youtube唔知點解播成日都係播星夢啲歌

你睇咩咪播咩

我較咗自動播放

會播返同channel

孤身走～

今日咁靜?

好好聽
三套大陸劇最好聽呢首

聽講水逆那麼兇惡～

好靜咩

心有不甘

又loop《到此為止》

孤身走 日月存亡

都唔夠靈魂伴侶黎

不失泥?

人地好聽咁多

教會歌 不了

吸引好多

正wo

正過戴早兒

唔洗講啦 我youtube成日彈joey d 未出道商演片出黎

youtuber年代已經J?

係而家先彈出黎 佢唱歌 成把男人聲咁 無吸引力

睇錯咗joey做樂彤

戴唱歌真心難聽

你有無發覺 佢無出左兩首歌 就無歌

紅茶香～牛油香～

愛情XXXXX嗰陣以為好撚紅

我都係。之後收曬 都係肥圖問題

個時紅過樂彤

一切聚與分都有果因

早晨
又loop《到此為止》了

早 屌 聽日返工啦

做邊行?

沿途幾多障礙

黑社會?

你呢聽日洗唔洗

放到下星期

嘩 咁快覆到

點做到

你返學?

Check住發送匣

唔係呀

哦 我都係 有個(1)

靠你推咁快

呼天搶地但你在樂極忘形～

你開d咁勁

呢隻好唔掂
大膽講係最差

我指po

例如?

好多都係

你講時事台嗰邊?

希望啲仇家唔會追殺到呢度啦

唔通係shiga比人掉獎 一係吳彤

隻菌出埋post 可以eliminate
剩低兩女聲稱擺係公司 羅兩公婆一齊否認
最後嗰位無上水

五個上晒水
即係剩低四個有人講大話 or
比人dum咗而自己唔知

有可能

又打咗成個鐘j

j邊個?

天天打j 今個假期 我j了53次

6-7個人

有無星夢囡囡

明星呀讀稿員呀仲有以前個女神同佢啲fd

你會唔開心就唔講喇

唔好咁搏

戒唔到
同埋唔想派利是所以無落街
只可以打j打發時間

有冇ff咩情節

有㗎

咪j咁多啦

點睇《A.T.L》?

唔掂

伹個MV

講mv最正係水星逆行 好好過

好pure嘅shiga
《Come On》搞到佢好似夜場皇后亂搞男女關係嗰啲女人咁

Shiga 星期日上KKbox 開live

shiga終於影左獎

咁係咪llw

唔係shiga就得
其他無心機時間跟進
Loop下《A.T.L.》好過

係佢都無問題呀 都唔關佢事

同埋有獎有權點處理

如果係shiga，又唔知俾人笑幾多年了

有咩所謂

謝安琪丟獎就可以用呢個理由鬧9世人
Shiga呢就實俾人鬧祖宗十八代
社會就係咁不公平 無計

想講好耐，同自己男朋友錫咀都俾人叫公廁，無天理

曲尺

好正囉 shiga

又唔係耶人
有婚前性行為又唔得
反而成班䢸人玩婚前性行為玩到大肚就無事

淫到 濕吻 自動波

男女朋友唔通隔住屏風傾如何建設民主中國？係做呢啲嘢㗎啦
反而另一條女同曲生無名無份都攬攬錫錫又無事

shiga

吳若希仲高過Shiga?

係，但咩事?

若希起個時 就係draw something 個時成日聽若希 炊煙幾勁

無事

所以話咩hana唔入流 唔同level

Draw something 嗰期坐緊監
唔識評論

下 咩事

大約呢

得罪權貴

睇你d po就知 你都咪出呢d啦其實

而家小心咗好多

咁打手feel
未有星夢概若希幾勁

星煥國際

我一睇就知有問題

hana 差佢好多 無高音 男人唱歌

右邊可以不理

一係好似mag咁低 一係高音

《性敢中環》上咗未?

未

Shiga, jinny揸小型賽車

where

十點半個節目

係咩睇返先

而家先睇返，吳若希唱 到此為止

hana唱越難越愛
shiga又係唱番到此為止

一姐開live

睇咗少少
好似話4月開concert

邊度

未公佈詳請

shiga星期日都要返工

法令好深 得shiga得天下

好想睇

shiga ig咪有

無咁多時間

幾時都睇得返

好

2大腳神好撚正

當然啦 高又高d

終於放左出黎

iTunes 下載咗《孤身走》

jinny
shiga

成個女神樣wo

差好多

連詩雅繼自拍獎座照撇除棄獎嫌疑者身份後，今日現身電台的新春活動時，重提報道當日的感覺是很搞笑，因她剛下機就頻頻收到短訊及看到社交平台被狂洗版，更驚嚇被翻當年舊照連自己都認不出來，事關當年是齊蔭髮型濃妝，及後也有要求公司代影相放上網作澄清，只是仍受到網民質疑照片是否重貼，因此前一天再回公司與獎座自拍及開Live證實獎仍在。連詩雅表示沒有私下跟同期的得獎歌手探討事件，只和雨僑傾過，因與羅力威不熟。就她而言，認為獎座是值得珍藏，但亦明白到未必人人的居住環境容許，不過可以處理得好一點，亦想過會否是被人丟棄而當事人不知道。

至於正拍攝劇集《致所有愛過的人》，連詩雅透露跟馬貫東的親吻戲已經拍完，笑言當日拍攝前都有點緊張，並準備好漱口水為對方獻出電視熒幕初吻，但始終電視的尺度不會很激烈，反而另一場床戲更大膽，因要依偎到半裸的馬貫東身上，扮演夫妻剛完事，由於有肌膚之親所以更緊張。（攝影：鄧國良）

喜愛夜蒲果時激好多喇

好擔心啲「博香粉」攻擊

電視台尺度唔好

《血一般紅》都照loop

推

早晨

呢度好少人

少都好過打手

隔離成班

呢排好中意睇連思緖

咩來

Fans就會知

恭喜恭喜

連詩雅以心交友

連詩雅去年加入星夢娛樂，當上吳若希和菊梓喬的小師妹，面對兩位師姐的「不和」是非，Shiga無懼會捲入其中，皆因入行9年以來，已歷練到「刀槍不入」，見慣不怪。Shiga笑言：「9年來惹過無數是非，已經習慣，其實任何行業都會有是非，好似辦公室都有政治，除非有同事高層親口講「你無得做，要雪藏你」才會驚，老土講句你點對人，人點對你，我會以心交友，友善待人，要是對方家不喜歡你，無論我做任何動作亦改變不來，非我能控制之內，總之我抱住要對人先好的心態，其他便不想太多。」

Shiga加入星夢後為事業展開新一章，最感恩是獲得唱劇歌機會，正拍攝無新劇《致所有愛過的人》更把熒幕初吻獻給「秦博士」馬貫東，還有濕身戲，問她拍親熱戲需否向男友徐浩備案？她表示：「沒有，工作上很少同人交代，甚至對住媽咪都很少詳談，況且電視尺度有限，入行以來最大膽演出是電影《喜愛夜蒲》，但都是借位和替身，暫時無意超越這底線，既然試過便沒必要不斷重複做，反而想一嘗做打女滋味。」情人節將至，Shiga預計會開工度過，問她不怕男友失望？她強調：「工作最緊要，簽了新公司，這兩年會把握機會全力衝刺，未有計劃結婚。」

恭喜恭喜

人來人往擦出喧嘩吵鬧夜城景況
停在一角靜靜回望
原來這里路蕩來是那麼匆忙
多想牽著你不放 能愛你 是我的一線光
現時只想 吻得火燙
別理這危城 誰的懷疑眼光
閒言閒語帶出多少心事未能釋放
沿鬧市婚紗店流浪
牆上愛侶的畫像令人想偷看
戀愛是為何值得這兩個人 纏繞綑綁
天地襲來攜手抵抗
撐過過雲雨 天清朗
* 沿途幾多障礙 埋頭撞向未來
閉上呼吸跟你墮進深海
歷劫都不能離開 人生有太多意外
攀不過斷崖 如何相愛
旁人怎麼對待 仍然撞向未來
決意今生跟你被愛淹蓋
若世界不容人 不失氣概
進或退 我們都不踐踏愛*
無名無姓愛得不須交代自然嚮往
曾被炮轟迫進窮巷
同伴有太多追問令人很失喪
不理會流傳著的所有理論 離開班房
寫下沒人明的悲壯
堅信我和你 很適當
沿途幾多障礙 埋頭撞向未來
閉上呼吸跟你墮進深海
若最終安全離開 容許我再不按捺
高呼喊別人懷疑的愛
旁人怎麼對待 仍然撞向未來
決意今生跟你被愛淹蓋
若世界不容人 不失氣概
若歲月不留人 佔有現在
在炮火中接吻 天要裂開
怎樣過 我們都不踐踏愛
危難處處 絕不可羞辱愛

呢度好靜

wtf?!

如果係真都幾好
大家又襯
男仔又有才華

都係hana最乖

張景淳就不了

得我同你 加hana d人or打手
但都吹到6百幾

咁早

訓醒

有無見過林國偉?

唔識

隔黎真係好打手feel

唔識分呀

我同你應該唔係打手

我打j咋

【致所有愛過的人】連詩雅獻劇螢幕初吻 馬貫東盼甩「博士」影子

Jinny

好撚正
肯定係好主動嗰隻

hello

hi
新年快樂

終於有新人

Jin

各位早晨

隔黎一大吹到9xc

9xx

我po嘢你又唔回應下
好無癮

係咩

沿途風雪浪急 我未會貪心怕死

又無人

有

雖然馬貫東開咗口
但好擔心shiga又被人鬧

?

Shiga同佢有kiss戲又有床上戲
啲「博香粉」好大機會開火

不過我喺星夢主要睇何雁詩

有無插入埋先

其實佢應該轉公司

咪係囉

到時要唔上娛樂台一排

樓主又走咗

訓左

咁易攰㗎

叫咗佢打少d

樓主放工喇

睇個樣實係J蝗精個女啦

其實唔差

Good night

無呀

Shiga ig有靚相

jinny lei

好少留意

應該係徐先生揸機
恭喜恭喜

點整走jinny ga

編輯引用

哦 而家先知

咩徐生

你指呢張?

徐浩邦先生

Yes

拍拖咩

唔知呀，shiga好耐之前話唔係

jinny隻腳正到

嫁咗就不J了

人妻先正呀

睇唔過眼想講句，啲人成日話hana首新歌點擊觀看次數遠遠超過Jinny 連詩雅，但有冇諗過好大原因係皓鑭傳擺係黃金時段播放，自然多人知hana有新歌，同會上網再聽，但其餘兩歌手兩劇主題曲擺係凌晨/非熱門時段播，自然少人知Jinny / Shiga有新歌，點擊率少都正常！如果hana皓鑭傳歌擺係凌晨播，唔信都會咁多hit rate

view可以買

我買咗《孤身走》了
所以好少online聽

睇我個名都知我係hana fans la

itunes

轉過嚟Apple吧

今晚無《勁歌金曲》?

330 做左

咁既垃圾公司都要爭一姐 , 真係唔該你啦

好像有shiga

訓未

早 跑完

瞓咗

10km?

1:06:39

?自爆

哦 正

你好似唔多留意shiga ig喎

ha無你咁多

又有新圖

一開jsg就係aka首歌

麻麻

歌正人更正

J囉

個人睇好Hana跑出
吳若希EQ太低
shiga同馬貫東做情侶 又kiss又上床
出街時我都唔敢上娛樂台

【絕密】肉照流出！菊梓喬疑做私影妹

更多娛樂猛料，請下載《東網》APP：

好小事

你地今日j左連詩雅未

Shiga ig又有新相

各位早

腳酸軟

每朝起身就係若希

有無做cool down?

我就日日聽shiga 啲歌

正常嫁酸

搵到錢的話諗住喺東華贊助shiga唱原版《超人的主題曲》

做善事又可以激下班hater

返工賺錢先

烈火燒傷了自己

返咩

正行

吳若K=臭🐔

有無人有睇shiga中午個ig live?

新人報到

又loop緊shiga 啲歌

Hi

我就日日聽Hana

我睇好Hana跑出

shiga幾時再有內衣騷

要返工賺錢

因為唔係打手

Herman 真係勁仆街擺明恰鳩佢

Shiga去咗馬來西亞了

轉聽Hana了

好靚呀

真係Shiga

sor
因為同我印象中有啲唔同，唔多認得

hi

褔爾摩師奶

thx

引用左係劇po

很久不見

去咗邊?

一直都在

好唔開心 所以決定做多份兼職賺錢

點解

要激啲hater

但你搵唔到要check background d

有無試過見時知要求check

諗住學做生意，始終工字不出頭

要商登都2xxx

其實做生意好易 易過打工

整好商業登記 再搵d商品 搵間office或鋪仔就 賣得錢

大家咁話

係，仲要audit同報稅

sick leave咪得

呢個時勢仲開鋪?梗係網購

簡單啦 最緊要一開始個2xxx先 買d貨就咁trade 食個make up

mark

網購邊夠做

人哋唔識自己淘寶咩?

射幾多都黎

得 趕咪理佢

你估個個都淘咩

開鋪好易蝕到無錢喺itunes買shiga啲歌

unlimited唔使audit

我諗過同sanrio合作出身份證套
但個個fd都話無得做

好危險的

支持偶像支持到考慮創業
呢個po都幾勵志

會俾幾千蚊搵人搞
不過諗唔到公司名

搵人攪。洗乜

aco?

會計仔

有啲錢唔慳得

我都收到

不了

份jre 講菲律賓 同 精神病中心

無

無諗過eo 係貪佢to mso lo d

有無收到星期六去考海關助主

好易啫
無論咩題目都列晒利弊出嚟
然後話要公眾諮詢
千萬唔好懶醒take side

eo難

文職來

下年再努力

唔洗

咁就答初步傾向乜乜乜
不過就要進一步研究都聽反對意見
政府官員個個都係咁答

紀律部隊都有揸筆概

夠曬爆 一係avb

上星期miss左 土主個筆試

avb係咩嚟?

其實年年都唔太難寫 佢份sample先最難

名

細個in個AO兩次
就係當自己係陶傑
所以入唔到第二round

Joint Administrative Officer / Executive Officer / Labour Officer / Trade Officer / Management Services Officer / Transport Officer Recruitment Examination (JRE)
The JRE aims to assess applicants' analytical and written communication abilities. The examination lasts for three hours.

Candidates should complete the two questions in the examination. Mere reproduction of background materials provided in the questions indiscriminately in content and language will not earn any marks. The format of the two questions are depicted in the following:-

Question One

Candidates are required to complete a task in English. For illustration purpose, a sample task is shown below.

Sample Question

Case Background

The Republic of Southorn is a small country in the Asian Pacific region. It is the Southorn Government's policy to promote technology development and to become the technology hub of the region. Various measures are being planned, including the establishment of a Technology Promotion Fund, the setting up of a New Technology Development Centre, the provision of additional resources for universities to train technologists and to carry out researches, relaxation of immigration criteria for overseas technologists, etc.

Recently, the US-based AeroTop Incorporation proposed to the Government to develop an "Aero City" for advanced aviation-related components production plants and other related industries. The company claims to possess the world's leading technologies in aeronautics and aviation-related design and production. It undertakes to bring in these state-of-the-art technologies to Southorn exclusively. However, it wants the Southorn Government to provide (a) matching investment, (b) 60 hectares of free land with water frontage, and (c) tax holidays for ten years. In the meantime, Yanlian and Tana, two of Southorn's neighbouring countries, have openly indicated their interest in the same field of development.

Your Task

You are the officer responsible for promoting technology investment. Please draft a discussion paper for the Prime Minister's Investment Project Evaluation Group, setting out the pros and cons of the Aero City project, the likely impact that it would bring about to Southorn, the implications of the proponent's requests, and all other relevant considerations. You also need to set out your recommendations with arguments and the actions your government should take.

問 題 二

考 生 須 以 中 文 作 答 此 題 。 請 注 意 ， 問 題 二 與 以 上 問 題 一 ( 即 Question One) 的 個 案 無 關 。 考 生 須 就 一 個 具 爭 議 性 的 指 定 議 題 ， 闡 述 個 人 的 立 場 和 看 法 。

咁嘅名
搵到錢又點?
到時贊助shiga唱歌𥵃俾人恥笑

咁少

A level 3A

implications 係咪即係details

中文好簡單 咪話你贊唔贊成婚前性行為 如贊成有咩理據 不贊成又有咩理據

其實都係考下語文能力
勿認真分析
交行貨就得

c

都係交下行貨
千祈唔好明光社或陳志全上身
政府唔需要立場鮮明的人

5** a
5* b
5 c
4 d
3 e
but in gov job is 3 c 2 e

學到野

我以前考試前溫過GMAT
發覺差不多一樣
而家唔知有無變

咁做咩唔做eo d

正常 個個考到 呢個世界就唔洗咁多狗

我in個EO
佢問我點減輕醫生工作量
細個唔識嘢
懶醒答Nurse Clinic
跟住就失敗
原來好似話要遊花園
就算要答都要話可以初步研究xxx的可能性

Interview失敗

咁我想知 eo d 面試官串唔串

唔串
衰自己細個睇太多陶傑文章

咁把幣都鍾意hana

咁又唔好咁講

咁有無考下紀律部隊

體能唔掂

一姐又出歌

Link?

古巨基的新歌<亂世情侶>，再次跟林夕、陳輝陽這對「夕陽組合」合作，道出香港情侶要面對很多艱難，無法好好戀愛的心聲。連詩雅獻唱新歌<孤身走>，講述即使遇到投契的人，也未必會與對方一起走以後的路，有時獨自一人可能更舒服自在。四月舉行演唱會的吳業坤為個唱預演，送上<劇透>、<陽光點的歌>、<百姓>、<第一次告別>及<凱旋門>。本周「勁歌金榜」冠軍歌是梁釗峰的<若然冬天沒有花>。

仲未睇上星期

大

孤身走同日月存亡真係好好聽

不嬲都有既

過瘦 渣馬睇到

孤身走 預言像花般錦繡
真係好好聽

存亡共你兩份 日月共你兩份
利慾在薰心 假的愛亦似真
懷疑抹走信任 想知 怕問 迷失太深

聚與分都有果因正好多

好唔掂

shiga 打手